想買iPad應該買邊部好？

我去睇過，其實最平嗰部iPad都好順，用落都唔差，咁究竟佢同最新嘅iPad Pro有咩大分別？

2部都拎過上手，iPad Pro個樣係靚仔d，個mon好睇D，但功能上平D嗰部又好似已經滿足到大部分日常需要

諗住用嚟上下網睇下片，同埋用下word打字咁only，應該買邊部好？

25號有傳聞出中價
唔想等就2018 ipad

iPad 2018已經夠做 不過唔急既話你可以等下一代 就出

中價係2018 ipad下一代？

傳聞係 所以建議等多陣先 買舊都平啲

一於等埋25號睇睇先

有一部ipad pro 自用
本身諗住買新 2018 返工用

但都要等埋25號，睇定d 先

IPAD PRO 11 吋

Pro 機個芒係順好多

IPad Pro 12.9吋點睇？

冇下一代 我應該會買新air

仲唸緊air定pro

ipad mini都幾好吖

一打機見真章 我覺得
不過用黎睇片上網fb ig既其實無乜所謂
想執相剪片都係pro

25號發佈會應該會有iPad 2019 唔知會唔會大改 可以等多陣先決定

ipad pro 12.9 1tb

一般人用兩部冇咩分別
有閒錢就pro 買個靚樣靚mon
窮撚就air, 其實2018都夠做